今日 好冷凍！！！！

大家記得著多件sam出門

早

早，已凍親

早
記得食早餐

見字著衫

阿叔你著得夠唔夠

一件小背心落街

仲係屋企着緊背心短袖

短褲*

衛衣+底衫 牛仔褲
屋企仲凍過條街

好勁

我超保暖加件長款嘅冷衫，牛仔褲

菊花牌？

is

要的

蘭

太凍了 叫外賣 唔出門口了

懶豬

我不想動了

連食都唔好食

個肚很餓
搵個猛男餵食